{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023011648106/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "변형 넥라인 볼륨 소매 풀오버 - 옐로우"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsのファッション製品であるSS23 / 113251AY1E変形されたネックラインデザインで、華やかなイエローカラーを持ったプルオーバーがある。 この製品はボリューム袖で演出できる柔らかいシルエットを持っており、表地はポリエステル68%、ナイロン32%で構成されている。 洗濯方法はドライクリーニングしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならない。 外部摩擦による引っ掛け現象を防止するため、カバン着用などの不必要な摩擦を避けなければならない。 また、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックして裏返して洗濯しなければならず、付属物(毛)がある場合は分離して洗濯しなければならない。 金属による皮膚アレルギーがある可能性があるので体質に注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはならない。 水洗い時に収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管時に注意しなければならない。 また、白色系の製品に色移りする可能性があるので着用時に注意しなければならず、敏感な皮膚と接触時に皮膚変化がありうるので外出時に注意しなければならない。 長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者不注意による製品損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプルオーバーの素材は何ですか？",
            "answer": "ポリエステル68%、ナイロン32%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをしてください。摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "ボリューム袖で演出できる柔らかいシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの色は何色ですか？",
            "answer": "華やかなイエローカラーです。"
        },
        {
            "question": "摩擦による引っ掛け現象を防止するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "カバン着用などの不必要な摩擦を避けてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時には何に気をつける必要がありますか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどをロックして裏返して洗濯し、付属物(毛)がある場合は分離して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "金属による皮膚アレルギーに注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、金属による皮膚アレルギーがある可能性があるので体質に注意してください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは水洗いできますか？",
            "answer": "はい、水洗いできますが、収縮することがありますので注意してください。また、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは他の衣類に色移りしますか？",
            "answer": "白色系の製品に色移りする可能性があるので着用時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "敏感な皮膚と接触した場合、何か注意するべきですか？",
            "answer": "敏感な皮膚と接触した場合、皮膚変化が起こる可能性があるので外出時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーを長期間保管するときには何か注意するべきですか？",
            "answer": "防湿剤と一緒に保管してください。また、消費者不注意による製品損傷は補償されませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 492
    }
}